三國志淨係鐘意玩9同11

睇大地圖有feel d
又可以同時打幾條戰線
同埋自己鐘意君主制

第9代最有做皇帝既感覺
泰山封禪，發現倭

9其實根本改下畫面加下城、人物

探索登用果啲自動化啲既

已經可以出新一集

晤明點解1213點解可以咁撚柒

三國志9真係好正

12 13 真係唔岩口味

9其實超正，自己練騎兵團，就算係旗本八騎，熟練度高都好屈，又可以學兵法、打水戰，加埋大規模戰真係超正，ai再升下識徵下兵就好，仲可以起石兵、城寨、箭樓，果陣一個天水城都可以好強守力，我到依家仲有玩緊，好多玩法，好正，真心覺得各方面都調整下既一定好玩過12,13

11正呀....終於做到會缺糧、要補給綫嘅feel...

12, 13變左弱能game

11真係顛峰作，上網見人玩公孫恭真係好顛

三國志9做左皇帝，D兵全部黃色軍服

好型

想玩返11, 但係網上好多毒link down唔落手

有d 城真係屈哂地形好難攻
行到去士氣都冇哂
派船打倭

打倭好煩，不過派兵去佔左港口先，之後出弩兵都唔怕移動力低，仲俾我趙範連射射到重傷

本身想探臥冰求鯉王祥，點撚知探個仆街日本仔出黎

係交趾打山越，矢鋒陣裝3個騎兵加熟練度高係前陣

屌你老母下下萬人斬

4萬人井闌攻南蠻，外加兩隊投石機，前面用步兵拖鳩住d野戰南蠻兵

最浪費時間係經營西北

由期待到發動到戰法個下真係好正

我都係膽博膽

11都幾耐玩
最鐘意玩5同11

唔鐘意玩武將制

打蠻族全用衝車就搞掂

幾時有三國志40

原來咁多同道中人，最後第九集

三國志六愛好者

9 果幾個外族由初初玩覺得可遠觀而不可攻，到最後真係打贏到果下好撚正

11係好玩
但銷量低

如果肯擺返落steam 就好

將三國志變成GALGAME真係好神

知唔知11邊度有得down ?

steam得好少光榮既game

明明好多都好好玩

唔怕大陸網既都有好多source
但win10 要dl 多個叫破殼版既野

搵左好耐全部都down或者無seed
求link

11真係最正
13城與城之間要跟條線行，又自我退化番

11如果可以有戰爭迷霧同紮營
就屈撚晒機
根本11果種多線真係超好笑

13基本上個城起左d咩都唔知
又冇得運兵運糧運錢
講寫實11真係最寫實

破殼版條link 搵唔到自己用個個
巴打要google 下

冇得運兵真係好卻步

11玩家真係做到後勤城市 戰略要地

13 個個都係到傾溝邊個邊個
真係冇乜興趣

搵到呢隻

玩到，連破殼都唔洗

上左win 10玩唔番11
焗住玩13真係好灰

win10 要破殼
用緊win10 玩

有無人有mac版？

最鐘意6

9太唔現實,D糧後期滿出黎
11都係,必須要解決呢個問題
11既科技後面影響力不大,

9真係好好玩 第一次玩真係覺得好撚正

9做到更多小城同埋加媾女就好

仲有城耐久度高應該愈高防至係
升爆都無用嘅，下下俾人飛射連弩屈

錢糧太多要再調整
徵哂兵役會加不滿，容易造反、收成商業下降

加埋青州兵虎豹騎江東軍無當軍呢啲特式兵種就好
地形加成

9既地圖最正
11就戰術正 但唔鍾意行棋

11後期冇野玩
不停送兵運糧上前線
基本上可以一氣呵成 統一天下

係初期好玩
不過行軍同內政相同時間線
出兵一去 去幾個月
人材少 就唔夠人搞內政

小國登用唔到人 打到幾多成都冇用

可能我都有打機戰
行棋模式我ok
當然9 進行面既隨機性都好正

希望14係咁

除左溝女呢個point

各位大哥 跪求9的dl link

我記得我係用個乜鳩exe安裝程式既，好似大概係san9pk v5咁上下，二三百mb左右，巴打搵搵有冇

１１pk版好正 一坐城玩死種田 升曬三級市場農田徵兵訓練所

先再打下一坐城 又再升過 無限loop

唔夠打就狂起箭樓城牆卡位玩TD

不過比人打爆基建好撚唔爽

仲記得打公孫度好似可以打爆個水壩玩水攻

諗起扯扯地

終於有人講

三國9刷外族傷兵 其實幾易玩

六我就最鐘意佢個單挑

係大國咪易玩
當你係小國，下下俾佢屈錢，打佢但人地啲戰法又屈
慢慢磨你，又俾其他國打就輸㗎啦

山越同南蠻易屈佢地傷兵 因為地理同附近相對少勁國
羌同烏丸就好難搞

13pk 好左唔少
12 就點改都係弱智

9 dl埋d mod
d ai就已經再好dd
另外好中意喺蜀地果邊自己整多d關出黎
真正既易守難攻

有無人唔鐘意做君主？
我奴性重鐘意做君主隻棋

有咩mod 推介?

武將制唔岩我
但我覺得7同8好玩過13

11都好玩

各有喜好
13 好似評價好好
但唔岩我

我dl 左個三國11應該係中毒，del 又del 唔到，玩又玩唔到 點搞

我上面條link?

六第一隻玩既三國志 好好玩

用sire修改器玩既11先最完美

我由9開始玩起 9真係好玩
10就ok啦
11已經行格仔 1兵卡對面幾萬咁 仲要潘璋
13就玩到我要鏟game

四聖獸

跪求9 要window 10玩到既

之前down過好多 大陸個d一係有毒 一係win10 玩唔到

由三國志7開始到三國志9每集都有玩，但真係只有９同１１會不停重玩

如果將鋼鐵雄心玩法整落去應該唔錯

Download link ? 跪求
好多有毒

成日用呢招避曹操拎河北先

六先on9，啲外族勁撚到仆街

有冇三國志6同7既link
見有巴打話好玩想試下 簡單黎講9真係少數極好玩既系列 如果多啲城既話 史實還原感更強 11就啲電腦太廢 你用火攻燒城牆都可以贏 無咁好玩 有冇巴打有修改器?

細個最鐘意玩6

中二個時玩11仲成個小學雞咁學人拍片上youtube
而家出黎做野鳥 可以話因為我以往拍過的幾條片決定左我而家做的行業係懷念既

巴打參軍?

我鐘意 7 同 9
有無手足有同好

剪片佬

11玩過流言登城就好難返轉頭
次次想認真玩最尾都會忍唔到手用流言
搞到冇晒難度

中意6

9大地圖。半即時。真係有大戰既感覺。而且唔會一個戰場最多十隊之類既問題。
11就戰棋方式。唔太好。一隻噤打。無左大混戰既感覺同埋太慢

9 d bgm 都